[DC綜合 #10] 又Synder Cut？

Man of Steel: Watch Party Q&A

香港幾時有HBO MAX

Snyder cut?

仲有2個鐘先睇完mos

Fiona已經放哂風出啦

lm

RELEASE THE FUCKING SNYDER CUT!!

都唔明，hbo 一早有香港，係都搞本土先。Att 唔係咁on9 呀

佢有時太樂觀。

我都唔明 我一早訂左HBO但又出個Max
仲要唔知幾時有

att 管好d wb la. 差d 連joker 都唔開

應該都係要收返電影版權嗰啲嘢 完晒約先出得

我上網睇話27號有Apple
但我Android

subway 同 wendy 都rtsyndercut

等下囉 反正預咗hk唔會第一日就有

subway不嬲都有好似有份捐錢

Atnt 18年先收購到WB

17年開joker

17 有意開，18 先決定俾小小錢5 千萬美金拍。有劇本，拖左一年先批。因無後期cg. 所以好快拍完上映。其間atnt 絕對有資格過問。

wb 班撚樣，到joker 上前一星期，對呢部戲都係無信心。而家黎求人開2. 到時又唔知野求主角再拍

joker 證明左無大陸一樣賺錢。要考慮大陸上，好多劇情唔使諗。其實大陸條數又唔準，水份多。加上疫情中美交惡。以後創作更自由。

venom 上大陸先自稱全球收8 億。 水份極高

咁開唔開到關atnt 咩事？

henry

可能有。因為17 年傾果陣。華納驚盤數唔掂，所以搵wedon大改JL.
而我講，叫atnt 管好wb, 只係小心wb 班acount 佬睇數管理拍片。唔係話atnt 有阻joker 開拍

亨利·卡維爾（Henry Cavill）在片末時加入了《超人：鋼鐵英雄》（Man of Steel）觀看會。

有鬍子。

Atnt食左wb之後d 決定都做得好好喎

炒左班垃圾，係事實既。唉只求出snyder cut. dceu 莫強求。疫情過後，上映方式同大型投資都唔知會唔會變

最估唔到香港有synder cut 代表。古天樂

古天樂好似達哥咁，原來有一直關心此事

2021!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

YES!!!!!!

高清

dc9 最難捱既時刻，終於過去左

black adam 有望見到超人。

真係要多謝外國班鐵粉。多謝fiona

多謝所有支持過Snyder Cut 嘅人

爭取左4年

佢地又飛機橫額。捐防止自殺會。捐錢登足球比賽橫額。日日Twitter, ig, 問official

古天早幾個月weibo 寫左心聲

2021先上
而家開始先最難捱

比起Snyder Cut 對佢唔太期待

atnt official

古天樂請願華納放映zack snyder版正義聯盟

出年正
Zack Snyder’s JL
Matt Reeves The Batman
Gunn’s The Suicide Squad
Black Adam

stand with synder cut movement

多重宇宙誕生。marshunter 會補拍片斷。之前fans 設計大賽有提到

興奮到瞓唔著
決定而家開套bvs嚟睇

【DCEU/《超人：鋼鐵英雄》上映七週年紀念直播提前至5/20！】
導演Zack Snyder突然宣佈原訂6月14日舉辦的《超人：鋼鐵英雄》上映七週年紀念直播將提前至5月20日！
配合先前HBO MAX 上線前宣傳，片單中竟然沒有院線版《正義聯盟》，且有人在好萊塢戶外看板目擊的廣告看板…也許可以發揮一下想像力！
總之，我是一定會跟上520當天的直播的！🥰🥰

一早plan 好左呀

一定要睇this is my world 果段呀。感動

batman: men are still good

真係出

日日追vero , 睇進度。Jason momoa 同fish 應該最開心

大師兄返黎啦，我感覺到全部返晒嚟喇

2月放過俾高層睇，難怪zack 靜左幾個月。

希望有期望唔會變成失望啦，因為本身batman I m rich同最尾大戰嗰規模都係搵joss 前拍好哂

終於都成功爭取

徹夜難眠。fiona 俾人問候左幾年。終於成3
功

多重宇宙。ben stand with zack.

matt 大壓力了。當初同ben 零流。自私拍3部曲，飛9 ben

好撚慘，起哂貨先俾人飛。junkie 用返原名，自己名

一定要214 mins 版本呀

大家還記得俾對家fans 嘲笑，駁斥。講根本不存在synder cut. 終於終於完了。

zack 既新戲，2020 amry of the dead netflix, 大家要支持。重出江湖之作。之後就係JL

danny 仲笑9人，話自己係始祖。我要睇batman tech suit 用黑超睇資料呀。我要睇zack 慢鏡頭呀。我屌9 你禿頭hi 拍咩9 俄羅斯一家呀，flash 推車呀。flash 咸濕WW , 好on9 呀

henry
Just had a little chat with Zack Snyder after a man of steel watch party.
Ladies and Gents, it finally happened. The Snyder cut will be out next year!
Now, I know there have been two camps over the whole Snyder Cut thing and whether it will ever happen for a while. Just remember, we all get to have more Justice League now, it's a win win. So, be nice to each other ;). Big congratulations to you, Mr Snyder!
#ReleaseTheSnyderCut
#ZackSnyder
#JL

終於寫#release, JL 出現，實影響geoff johns 套GL, 好開心呀

我好興奮啊！.jpg
我好興奮啊！.jpg
我好興奮啊！.jpg

今日係dc日

射咗

想問Synder Cut有咩特別唔太明

有返mos bvs個種風格
而唔係上映joss版既不倫不類

只要ZSJL受歡迎 一切有可能

好開心啊

哭𠹌左

要申請HBO MAX 啦！

唔知會唔係好大分別呢

好興奮呀屌

睇trailer都已經大

留名到時正式出街又會世界大戰

Zack Snyder話公映版只有1/4片段 即係30分鐘 而Snyder cut有214分鐘

之前流出資料有Darkseid 火星獵人 綠燈俠 Cyborg起源 黑衫大超 Deathstroke救Lex Luther 等等

Zack snyder d野不嬲少眾

咁好彩佢出去HBO Max，喺戲院上真係睇死人

Yes

呢個真係最重要
之前個廢老

最期待古代大戰同nightmare 線

JL係我唯一一套有batman 嘅戲剩係睇過一次

最重要係解翻bvs閃電俠穿越時空搵Batman講Lois Lane is the key嘅原因

Zack 將HBO 嗰兩千萬拍返Zack Vision
會多啲火星人同帶返啲crew 一齊拍返
諗起都興奮

呢樣野suppose 好似原本jl3先會發生
Zack cut應該都係輕輕帶過

史奈德版有可能以四個多小時的電影篇幅呈現，也可能被分拆成「六個章節」、以迷你影集的形式說完故事，但目前仍未定案。

咁之後既故事究竟係跟Zack定Joss
我指WW84, Flash, Black Adam

DC電影仲有所謂嘅Continuity咩

睇觀眾評價決定

訓醒就咁爆

Henry Cavill 真係正宗牆頭草
六個cast得佢一個講明唔support Synder Cut

Ben有講過咩

有咩
見佢又po IG又一齊睇live
同埋我記得佢放過風話從來沒放棄超人呢個character

下一個有生之年目標
會唔會係肥BEN重披戰袍拍SOLO

完全無重溫過
bvs mos ww aquaman重睇過兩三次

HC醒目仔黎

嗰陣應該合約未傾掂 henry 要多啲錢 依家應該傾掂咗

認同

淨係呢段個配樂已經完勝成套戲

連batman forever 同batman & robin我由細到大起碼睇過7/8 次

唔知會唔會出預告呢

快極都年尾喇

想睇DCEU 重回正軌

但佢擺明支持Joss嗰個Superman

我諗唯一機會係等flash fuck up timeline

用flashpoint 將snyder cut轉做canon

無可能la. 先唔肯剃鬚，剃鬚果陣有少少暗串。整到自己成個agent smith 咁。邊個鐘意

原意係咁

好似上面巴打講
佢係醒目仔嚟
見佢講嘢從來都好世界仔

上星期先有傳聞有MOS2 取代supergirl個計劃

驚怕事就真。zack 捧紅佢ga, 事業成功得來不易

佢只係想繼續演大超 所以唔敢得罪人

馬虎 一定抄，劇集衰9 哂

其實拍左巫師，個人一膽左。佢應該嬲爆，沙贊唔俾佢出。超2 又唔拍

佢係講明放Synder Cut出黎都無用
已經唔係得唔得罪人問題

沙贊唔比出真係好離譜

Green Lantern
當年乜trailer 劇透都唔睇
睇首場就係希望佢俾到驚喜我出埋第七人
點知得上古戰出幾秒

好似話4個鐘，未定直接上一套戲/出6集mini劇

Gerald appear in JL

Sandman仲係有生之年系列

出mini劇會好過出電影，容易啲消化，唔使又長又悶，bvs中間無聊到嘔

Zack 版jL 都出到世
世界真係無嘢無可能

我屌哂所有同我嘈話無Snyder Cut嘅人
終於放

但點都好
好鐘意佢呢個超人
希望繼續有得睇

繼SaveLucifer 之後又一力作

你又岩

果陣未知plan

Save Martha

有好多講，唔明就悶

希望出電影啦

睇下d hater 留言同hater 版主。鐘意cw 班hero 既人識hi 睇zack 咩

mini series 咁出，zack 老婆話播放平台救左套戲

David ayer 又出黎了

Zack d嘢出mini劇好d
一次過4個鐘d人實話太長悶

#releasetheayercut
見到zark有導演版 佢肯定想要啦 ss俾wb搞到咁

我覺得好正喎BVS

wb趕走人，之後要俾2000 - 3000萬美金 zack 間公司再拍返JL. JL 前後用左3.3 億。

zack 呢刻威到儘。皇者回歸。wedon 條7 頭，諗住拍完JL 再拍batgirl. 而家食儘屎。

我都鍾意CW啲DC劇 尤其arrow
但同Zack好明顯唔同level

arrow 同flash 係ok, 但super g 同batwoman

super g睇到S3已經無睇落去
Batwoman直頭預告睇完直接唔睇
Flash S4開始 剩上Youtube睇RF scene
Arrow真係除左S3,4俾WB搞之外季季都
而家剩係睇Black Lightning 個人覺得唔錯

點可以咁比 CW係拍黎擺係電視免費播

Arrow完季直頭想棄劇
COIE玩到成篤屎咁
除左啲彩蛋同驚喜之外
個故事廢到

出書呀synder cut movement

Joss Whedon慘

一次過放咁多野落去有少少搞唔掂
Oliver犧牲得無2年前Firestorm咁Sad
超人Kingdom Come又出得唔夠
原本RF話see you in next crisis又無左

呢page 成日吹劇集聯動，wa 屌你，仲難睇過各自劇集。

吹到hi 咁大，最後打條黑鬼巨大化

仲有真Batman
Anti-Monitor個結尾

認真，佢當日比sex scandal搞到變過街老鼠，都預左dc當佢condom la

flash 推車。flash 咸濕ww, 好肉酸。唔好再拍戲la.

似The Rise of Skywalker，又要埋尾又要加新野，九唔搭八咁

仲有比flash救個家人既笑位
硬係要加d尷尬笑位落套戲到
batman又搞爛gag
係avg到已經係咁
明明隊長好正經 係avg2到會搞下爛gag 痴線
好彩轉左比羅素兄弟拍

marvel 無得睇hulk 再咸濕bw

屌你個hi wedon. henry 借tom 老師套戲，唔撚剃鬚。吹咩。咁少鬚，鬼佬一星期，咩都搞掂。就係唔撚同你wb 合作。結果henry 變成agent smith

block 得幾多個呀。del acc . 早幾個月仲笑個movement

樓上巴打真係好火

睇完就明白

Joss千古罪人

以為自己真係掂。係marvel 捧咋7 頭。zack 係荷里活50個iq 高既人，排25. 你隻人頭豬whedon 去拍pron 片la, 咁咸濕

就算對zack d戲無感覺
見到佢哋爭取到都戥佢開心嘅
不過搵人鬧係誇張咗啲
講恥笑Screen junkies angry joe嗰班 笑得仲犀利啦

就算自己友harley quinn 動畫直程出片頭惡搞Snyder cut 啦

announcement from Zack???
Isnt Zack be fired already?

official 咁恥笑，但zack 當時已傾掂，笑到最後。zack 亦都非常君子好人，無人合作後投訴

炒佢果班人都俾人炒哂，全部為JL 收6 億負責

無人話佢品格有問題，只係佢能力的確有不足

因為佢拍片唔直白，無計。只可以講無觀眾緣。唔似nolan 大哥咁勁

你可以睇，佢拍得好嘅電影都係講緊3粒鐘起跳
所以佢拍嘅野的確比較適合streaming 到播

已經唔係直唔直白

其實係，bvs佢直接引用漫畫對白，無前無後。太多致敬，太忠於原著。得佢真係當漫畫咁黎拍。其他戲，包括nolan借 用漫畫角色黎拍自己既戲。marvel 更加係拍hero party

太忠於原著＝Batman：Oh shit

BvS太忠於原著

你話300, Watchmen當漫畫拍我同意
BvS就

你睇下其他人分析後，可以唔認同

竟然係Damian巴唔熟書

分析，唔係熟唔熟書，我都係拾人牙慧

嗱咁我係睇得少Batman嘅

ching, 我點敢認叻。自問無本事追美漫。

畫面係照跟

April fool 過左喇wo

4 hours cut or 6 hours cut by 6 instalment

今日dc勝利日，舊登到而家

The Rise of Skywalker垃圾好多
全套爛屎都不如

邊個無不足，事實之前大把人踩到佢地底泥咁
睇下zs捧紅左幾多人
不過zs都係watchmen最撚正

中意300多少少

不足唔係我原本想用嘅字眼

好正咁

Ben

Black suit

好撚滾動
Zack回歸
HC,Ben,Jason先後出聲撐Zack cut

最期待係綠燈

個演員好似麻麻地

會唔會講埋呢個呢

Supergirl黎

我知係supergirl但係Zack版到現時為止既流出好似都無講關於supergirl

對上一個Mos party 佢自己講

呢套我有興趣d

【以極像真人偶展現神奇女俠黃金新戰甲的裝備細節 豪華版本配備巨形電鍍塗裝的黃金飛翼】

《神奇女俠1984》為DC Extended Universe的第九部作品，故事發生在1984年，以美國與蘇聯互相對抗的冷戰時期為背景，神奇女俠來到復古的80年代，身披全新黃金裝甲守護人類世界！ Hot Toys精心揀選其金光閃爍的金鷹戰甲造型為藍本，於今天推出此電影的首個神奇女俠 (黃金裝甲版) 1:6比例珍藏人偶，集神話、高貴和典雅於一身！

預訂價（另備有會員折扣優惠）：
豪華版本 – HK$2,230
普通版本 – HK$1,830

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂，
-5月22日 (星期五): 所有Toy Hunters及Secret Base會員
-5月23日 (星期六) 起: 公開預訂

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

att 淨係keep 住講，唔使錢大把noise

SC應該有啦
Zack 放得落tralier 就有㗎啦
trailer嗰條女最大機會係supergirl

傳傳下就變真

自殺特功就算吧啦
個導演根本無咩野睇

佢肯放返小丑片段就夠

咪講笑la, 梗係好導演

佢要將魅女巫改做荒狼就同justice league 撞
我諗最多剪多啲小丑入去

放小丑片段
分分鐘有多啲HQ睇

atnt 如果睇到數據Snyder cut 幫到手升sub
分分鐘肯批D 細project/腰斬project上馬

hbomax 要俾錢宣傳，不如放落去ss 做cg 仲好，極有noise.

Suicide Squad

ss無咩好評
配樂 打鬥 畫面 劇情 樣樣野都唔得

netflix d 戲要noise 同 引人訂閱

有人講過話都係超人嚟 不過都幾似女人出埋超女肯定俾人話太多人太趕

我係話WB之前收埋收埋嗰啲劇本
Batman 有ben嗰個，flash都有幾個，JLdark同booster gold斬有
DC劇集又有幾套無拍

睇得出佢好開心
希望有日佢會著返套batsuit

覺得佢開心係因為佢處於幸福賓州既狀態

大差唔多廿年

日日有人幫自己宣傳。宣傳部炒得

南美妹不得了

Btw我到而家都覺得Ben叔係the best batman after Kevin Conroy，可惜bvs衰左之餘佢又酗酒，如果WB唔係咁急拍JL，中間夾一套Batman就好

如果吸血仔套戲唔收得 WB一定會搵返Ben

搵得黎都老

我但求Ben 做多一次

佢都唔會拍，呢個年紀揀戲拍衝oscar好過

本身佢個定位都係老bat

JL2

有d 台灣dc page 叫人唔好怪whedon. 真係笑話。 whedon 自大又7, 雖然知有synder cut 但睇死唔出。仲屌返人

本身都無特別憎佢 因為WB搵佢就係要搞到JL似Avengers 但早排佢笑Snyder cut真係犯眾憎

華納marketing 呢兩日係咪食返啱隻藥
定係俾AT&T 屌得多

連PR 都要AT&T 做埋WB 嗰份
仲要做得咁好
WB 嗰班係咪炒得

AT&T真係救左WB公關

而家剪緊預告
可能好快有得睇

5月27日

Stargirl有DCEU電影片頭

嗰個係宜家DC通用嘅片頭

之前睇泰坦都無仲有邊套影集有

係咪同發行商有關
之前Shazam 係新線發行都冇
CW 又冇

動畫有d有

呢個好過其他想做

靚女但冇個種男人婆feel

MoS2 同 JL2

大超先係Black Adam客串先得唔得

泰坦有

咁就睇The Rock 夠唔夠牙力

我Netflix 睇無嘅

Netflix嘛

堅定流？仲要等多一年半

DC崛起

寧願比時間zack慢慢搞到最完美

最好就係呢個日期
如果排得太前就會同Matt Revees 個Batman 撞
另外一個問題就係我好肯定大家對Batfleck 仲係念念不忘
如果Zack JL 真係帶番BVS 個Batman 番嚟
咁大家對Battinson 個接受度一定會有影響
加上呢個日期又係JL 4週年
所以都算係一個好日子

有傳520

519 好多人屌呢個女人放流料

又笑佢d 鬚

呢個女人啲料係得30%準

而家中左，無計

佢唔係第一個講

Sources close to TCN have informed us that AT&T and WarnerMedia wants Ben Affleck to return as Batman, and also to resume work to adapt his original script for “The Batman” that originally featured Batman Vs Deathstroke. No word yet on if the project is for theatrical release or for HBO Max.

之前講到份劇本好正咁

AT&T真係好好

其實AT&T係咩黎？可唔可以解釋吓

AT&T公司是美國最大的固網電話服務供應商及第一大的行動電話服務供應商，此外還提供寬頻及收費電視服務。

電訊公司 WB母公司

唔好係度讚ben 好正，廢事引戰。要講起碼打鬥好睇，唔似batman 3 咁廢

佢自己寫嗰份batman劇本姐

att賺咗公關hbomax又賺到錢 snyderverse其實好大潛力

其實都要多謝Streaming war 年代
各大平台搶content吸引人Sub
先至令到咁多big budget TV Show/project 上到馬

出Director Cut 只係俾多三千萬就搶到咁多目光真係抵

hbo 大洗慣。game of throne, 拍左咁撚多錢，都面不改容。snyderverse 好應該轉戰電視。下下3-4 hrs 版本，戲院亦唔會播。

atnt 識玩，出左個 atnt thanks. 等班fans 係度慢慢玩。亦都尊重每個留言。竟然回覆每個留言，而且唔係hea 覆。

出手高，好過米老鼠惡毒宣傳同維穩

streaming 平台頭一兩年係賺唔到錢

吸引到人先fans同haters都想睇

肯定預左，apple, 米老鼠+ 而家都無咩出名劇。apple see好睇，成本同game of throne s8 一樣貴，每集1500 萬美金。電視燒錢玩大製作，似乎係其中一個不可少既途徑

希望之後有心搞返好dceu

disney + 堆marvel 劇未出
apple 由頭到尾都無咩人留意
都係hbomax 醒用snyder cut 引人subscribe

marvel 電視有目共睹，算9 數

Hbo max係醒就比條line zack搞

香港d haters 個個都話課金睇哂成個dceu, 好撚惡

netflix 有，有戲同動畫

昨晚先係Netflix 睇返mos同jl
一邊睇jl一邊屌

竟然連JL都睇得落

想睇返bvs但原來netflix冇

重溫有幾垃圾

佢之前有上映版不過落咗架

啲fans 打爆曬JL 啲碟

某d畫面都好睇

Zack 嗰啲咪好睇
Joss 嗰啲

而家好鐘意睇返joss jl, 有幕ww 同batman 整骨，bat suit d.穿崩會睇哂，好似同人作品咁，肥ben 一起身就縮肚

首歌joss 揀 everu body knows

飛機上肥BEN洗面洗完之後肥左

唔覺得JL 要配首pop song

又白又紅

ching 叻

一夜生鬚添啦

joss 妓止於此。flash 推車，flash 咸濕ww

仲要係抄自己套AOU
Hulk 同 Black Widow

仲拍到aou 咁。男醜女7. 好彩ww 點拍都靚

戲院會播，不過轉場數目相對減少
變相賺少咗
咁任何一方都唔制尤其華納
所以成日cut Zack 啲嘢

on9殺蟲水

仲有戲院分成多，唔好賺，而網台肯科水搞大制作。真係要多謝netflix 帶起個頭

sorry guys i didnt bring a sword

flash 唔明白d 人咁鐘意brunch

jesus he is tall

Ha just like a bat. 呢句都係reshot , 多左句ha. 想點呀光頭joss

Ha.

Men are still good.

527有SS JL trailer?

breath. thats fear

無可能

無咁快喇掛

絕對有，可能比較短

jl有機會有

咁ss連公布都未係難d

睇漏JL, JL 實有zack 已講

心諗ss都係算啦
加小丑戲份個故事劇情都係一樣
根本同zack jl完全唔同

一次出哂。Margin 會細。

david 係好導演。佢既色tone 好過aquaman

應該還奥斯卡最佳男配一個公道

原本話打隻狼嘛話joker同巫女做咗個deal

zack講左

拍之前已經改左 完全唔係果回事

無講咁死...

個個估hbomax 開台用JL trailer 贈慶啫。時間上黎講有可能，因為2月傾左。

原計劃打狼，後拍巫女call 狼黎，借parademon 做兵，鋪JL1。再reshot打巫女大佬。

希望真係有啦

播返2016comics-con 都好

睇住呢條先

琴日睇完

好似返去2016 咁，開始J trailer

將flash 由geek 毒，變崇韓狗

個時真係好期待 無諗過睇完trailer等5年先有得睇

以為永遠都睇唔到
btw zack like 咗batfleck繼續做嘅news

希望Zack cut爆紅
開返JL2 Ben回歸

用hbomax⻆度 係應該拍落去

仲有deathstoke , 突擊死亡塔導演拍

手足互like, rt

d 感覺返哂黎，唔同既係無左marvel 戲做對手

專心搞自己野好過啦 唔使特登同其他公司鬥
JL就係衰在wb太想同marvel比先搞到咁

geoff john 想做kevin

其實MOS BVS票房算唔錯 但一同Marvel比就輸一截 某程度因為咁先打亂晒d計劃

係，endgame之後大勢已去
觀眾最想睇既ironman同ca都唔拍
Dc可以專心做返自己

Wb抵撚死
搞到JL票房低過bvs

原本每一套都有連接 又多手又心急

追返哂JL

Cyborg

架仔想搞好att 合併，geoff 想做kevin. zack 都話唔好咁急bvs, 可以先拍batman. 2 條蛋散push 佢拍bvs

一套joker 叫管理層，管理好自己咪管創作

之後d trailer 已經係joss JL

bvs 其實好少人提lex, 真係做得好。強大既奸角。可以比zod. 玩9哂超人同batman. 應該係dceu 最叻既人。學哂宇宙知識

Snyder cut出個陣希望出返
同埋darkseid同black suit大超 ht

Bvs個lex有d似joker

我隻superman仲未派

真係好耐

Ss個導演又r出佢個cut

呢個俾佢重拍都一定好撚垃圾

A T L A N T I S is calling🔱Take a deep dive behind the scenes with Aquaman: The Making of an Underwater World & see how a realm fit for the King of the Seven Seas was created.

Tune in to #AquamanUnderwaterWorld tomorrow at 5pm PT / 8pm ET as part of #DCTuesdays!
Stream on YouTube:

冇錯
Zack 嗰時係有六部曲
跟住WB 由MoS開始插手
插到個plan 爛晒

我唔覺得佢係套戲有幾叻，淨係覺得batman superman好鬼蠢

Agger
又唔係Joker 嗰皮
純粹痴線佬一個
又小氣又玩尿又做科學怪人
Jm9

好似用錯演法 太似joker 可能想表達年青嘅Lex

但係佢啲計謀完全唔係Joker
我記得當年BVS 完場之後好多人以為佢係Joker

變左二打六

導剪正聯看點有哪些呢？
1，蝙蝠俠夜探類魔巢穴，看打戲。
2，完全版女俠解救人質。
3、兩個以上的綠燈俠登場，哈兒喬丹登場。
4、喪鐘更多戲份，可能包括動作戲。
5、蝙蝠俠更多動作戲。
6、遠古大戰達克賽德親自領軍，與阿瑞斯有精彩打戲。這一段時長十分鐘以上，有很暴力的鏡頭。
7、超人黑袍參戰打荒原狼。
8、斯萬維克將軍變身成為瑪莎或露易絲，又變身成火星獵人。
9、更多噩夢場景。
10、荒原狼強闖星際實驗室與正聯交戰，鋼骨父親犧牲。

2. 加長打戲，有3 個炸彈爆，救唔到自責
3. end credit
4.救lex, 有女助手。
5. 有劇照流出。joss JL reshot batman 出場，捉人引parademon
6. 宙斯同ares 2個演員操左4 個月，大隻過henry 同肥ben. 仲有Amazon 女皇。 darkside 果陣叫uxas 未搵到反生命方程
8. 變lois lane 見奶奶
10. joss JL reshot 超人復。 原本係鋼骨老豆放JL 入黎，係star lab 復活超人。

joss 無改到 荒原狼既外貎。應該wb 要求唔好跟bvs , 可能太恐怖。zack 應fans 要求會跟返bvs 個樣。

batman 潛入外星船學習克理頓星知識復活超人同補超人衫。 係外星船運屍途中，經過衣櫃倉，會感應到超人，自動打開。

成套JL 會以鋼骨做中心。有flash救黑妹irish. 鋼骨學飛，有mask, 有四手。batman 無去打復活左既超人。Lois lane 唔係big gun. 無超人講do u bleed. 有軍方參與超人復活。 超人復活重新學飛，自己致敬自己mos.

batman 大戰時有死既planning, 鋼骨同flash 救左佢。Joss JL 先有alfred 講唔會跟plan 係team 既威力。Batman tech suit 眼鏡有好勁功能，fly fox 有新武器。batman 控制外星大炮

重新學飛
嗰Part好撚正

都係唔明martian manhunter變louis/martha做咩
好地地做翻將軍咪算
要人腦補大超同mm結婚or mm睇住大超大jm9

睇劇照估唔到，但screen play 有畫，zack 又話畫左就有拍

Mm變Lois同大超

唔明點著black suit
明明係揀左紅藍suit

紅藍joss架

呢段係zack拍喎

佢好似之後又着返紅藍？

News 1

Snyder cut 唔只用三千萬

News 2

HBO max 堆自家劇係電影budget

三千萬幾乎肯定冇乜可能
只係當初用嚟游説而開嘅價

HBO max interfaces

DC logo 用jl

應該係後製black suit

上面嗰張係幾時

19年4月
between嗰條女係darkseid個女

Darkseid個女都出場？

合照好耐，zack 係新既

今晚出trailer?

謝檸檬

柒撚到
還我肥Ben

Gotham by Gaslight

好演員好導演(唔賣座), 可惜timing 唔岩。

黑金絲都有？

好編劇

hell yeah

Hal咁路人樣嘅

相信zack既慧眼

信隊長。zack 選角

嗰時吹到係Armie Hammer做
點知唔係
不過信Zack 啦
Zack 做casting 一向都頂級

好過而家隻金絲雀，又無波，又醜

又黑

仲未有trailer

錢未到手

HBO max上架

上禮拜當查克史奈德版的《正義聯盟》公告明年要在HBO MAX上映後，便引起了網路上的熱烈討論。初估補拍會花大約2000萬到3000萬美金。但是WarnerMedia 董事長兼 HBO Max 負責人 羅伯特·格林布拉特 （Robert Greenblatt） 在最新的 Recode Media播客採訪中說這筆花費會超過3000萬美金，但他只希望查克史奈德版的《正義聯盟》補拍最多只會花到3000萬美元，不能再高了。
Greenblatt 解釋說：「這不像進入金庫打開保險箱後拿出錢財那麼簡單。查克史奈德實際上正在建構它，而且這是一件很艱難的工作，其中還有目前無法透露的諸多細節，目前知道的是這部電影會有新的特效鏡頭。」

「查克史奈德版的《正義聯盟》是對院線版的正義聯盟的反思，而且完成這部電影是份十分複雜的工作且需要的花費超出你我的想像。這當然是我不願意提起的數字，但我希望最多只會花到3000萬美元。」
正因為如此，HBO MAX才會積極宣傳這部被他們視為是殺手鐧的查克史奈德版《正義聯盟》。與此同時，查克史奈德導演正在和他的團隊努力將這部電影帶到世人的面前。

抵啦
Wb班腦殘反省下

肯岀trailer 未？

個marketing

sdcc?

好吊癮

幾時先sdcc?

今年唔係取消咩？

轉咗sdcc at home

可能係人生唯一一次有機會參加嘅sdcc

有ching 參加過，仲課金同jason 影相

有得睇btw black manta manta都好似俾gj搞到早咗出埸 原本2先出

gi?

華納俾唔起錢擔正
不過聽聞係Henry 好大咬
要A-class 接近rdj個價

佢唔會要求咁多。Netflix 都唔會俾咁多。

貴過肥ben應該

HBO Max uses the DC Extended Universe as its official category title for its DC movies.

DCEU終須正名

Witcher點同，Henry fans黎
同WB呢啲垃圾公司deal就大食啲冇所謂

彈出彈入

dceu 再出發大聯盟

佢無咩戲拍咋。玩9 佢咩。

點解唔係pattison batman 呀

因為Pattison 未出官方定妝

佢的確係要求A-Class 價位，不過未到RDJ

問題係佢連一套票房成績好少少都未俾到人點說服WB俾咁多？

專心打機下廚

出左都唔會改

有心出，點會唔影定

影定都唔會而家爆啦

無可能要求rdj 既價。佢經理人實知。

有咩分別，出Q 哂la, 俾人影哂替身，3d 圖又有。

vero 真係夠zack

到時成本拉高 票房收5、6億都無錢賺 WB放棄DCEU 又loop一次

官方要執好撚多野

佢套Batman又唔係HBO max上而家係幫HBO Max宣傳緊係出肥Ben啦

MOS 就收千四萬
Witcher 都係肯俾40萬一集佢
Henry Cavill 自己先知幾大獲

Henry 除咗witcher 而家靠咩揾食

打witcher

真係無
走唔出Superman 演員命運

40 萬一集，操得勁過mos, 又辛苦。netflix 笑到最後。所以我覺得傳聞係錯。Synder cut 係勁。但仲未知反映。

有新戲既，夠啅頭既。

係Henry Cavill發現自己一離開DC即刻身價大跌姐
Gal同Jason 一套戲收得即刻個身價升佢一套Witcher
你Henry Cavill肯唔肯好似Joaquin咁收雞碎咁多開戲？

其實佢都無乜觀眾緣就真，加做戲都幾屎下唔好咁大貪啦屌你

之前做Mission Impossible做二男夾湯告老師，之後我都唔知做過乜戲

Enola Holmes

我個人都幾唔鍾意佢個格
正宗牆頭草
Zack係成就佢個職業生涯
一失勢就即時飛起人，奶joss version ，求其他導演導
之後對成個Snydercut 運動冷言冷語，
最後發現snydercut 成功就痴翻埋黎扮晒嘢

如果唔係佢對個角色上心真係無咩興趣再睇佢

我覺得留髮整古wb 佢有份

咁佢嗰時又拍緊MI
JL 嗰時換導演之後所以嘢都好趕
咁唔夠時間俾佢留鬚我覺得都合理嘅

完全唔覺

好似有offer過照剪鬚，之後WB幫MI做後期加翻cg鬚，但對家唔肯

係囉
個下佢係慘嘅
拍好曬要後補鏡頭再拍都算
但人地都拍緊MI 留曬鬍 都好難堪結果仲因為咁比人笑到今日
但同意佢係正宗世界仔
唔否認佢係敬業（加本身鐘意打機睇漫畫）
操fit同真係對角色同故事有認識
不過個陣對ZS cut嘅冷言冷語都係我心目中扣唔少分

點會肯
到時柒嘅係自己套戲

"I have not seen any Snyder Cut, I don't know if there's anything that exists that is a Snyder Cut. I'm sure there's footage out there which has probably been pieced together over the years. I'm always interested to see how that stuff turns out but that is very much a chapter of my past, I would rather talk about what is going to happen in the future. The future of Superman, how I can express that character from the comic books, which ties in nicely to Man of Steel. Man of Steel, I really like that movie, and I'd like to be able to tell the story where it was left at that point."

"I don’t know if [a Snyder cut] actually exists so the only way I can look at it is as a business model, and I don’t know what difference it’s going to make"

我死都唔信佢唔知有分別
加上佢同JL 班crew 咁熟
佢比更多人都清楚發生過咩事
正宗世界仔

加鬚容易，抹鬚難

畀錢MI 遲幾個月拍得唔得

老師屌ga

梗係
一直置自己事外

講真點都唔肯啦
而家個演員幫我做緊嘢
仲要為咗佢上套戲去加加減減
比錢我都唔肯啦憑乜鬼

駁唔到

認真我覺得佢拍超人一直都好柒，但睇佢一集witcher做geralt已經愛上咗佢，佢本身個人魅力其實好夠，但DC跟本浪費緊佢

我係對家老闆都想睇你出醜啦release the mustache cut!

反而我覺得佢係越睇越正嘅類型
做超人個陣佢耐唔耐有笑容係好charming
反而geralt一開始麻麻 唔太夠老味
睇完成套又係覺得都幾正

佢拍witcher擺明唔係為利喇，自己諗下佢做超人咁多年，係NY街頭企係到心口露埋超人logo都冇人認到，拍完witcher就全世界大讚，你估佢睇個40萬咁短利咩

我記得個陣入場前都知呢單嘢
到真係睇到套戲真係隔住個mon都尷尬

唔係為利
佢係少數演員講明係為錢拍戲

拍得商業片個班人就緊為名利喇，但佢拍witcher明顯係自願降身價去接

降咩身價
明顯俾多左佢

你係咪好憎Henry Cavill？

應該係

趣巴回歸dc

從來無離開過

係好charming
可惜超人性格拍得過份陰沉，肯玩陽光country boy的話，henry跟本無得輸

最屈機係露齒笑

原來有兵喺隻嘢上面

仲有zack 式humor. zod 打超人，撞向建築工傷牌。由130日變做0

嗰段打交仲有keep calm and call Batman

BVS 星球日報Perry White 同大超開緊會
大超後面有張Joker 通緝令報紙

Zack式humor...

原本做吸血新世紀男主角ga

wayne 表誌衛星

zack 選角

又傳JJ abrams 新superman

傳左好耐 應該真係傾過 只不過之前WB傾向用新演員 而家傳Henry 回歸

JJ搞衰左star wars
咪比佢搞衰埋superman

孖J d 野唔係保證，bad robot 拍電視好過。

2002年搵過佢寫superman script 但最後無用到

仲有mad max 導演胎死腹中既JL immortal

Mos2比zack拍返好過

明明係要落力兜翻，
除左starwar 之外JJ戲都幾高水準

Star trek都麻麻

而家拍hbo max JL dark

star trek 2013 唔收得

1.9 億成本收4.6 億。屎過同期mos

bad robot 仲出名過佢

幫舊ip 注入新能量又可以受舊fans接受同吸引到新fans唔係咁易

不二之選

你望番個ip 之前最高票房幾多？

電影公司學你咁計數

當然咁計,其實肯批續集=滿意表現

幾時有新news

SS未改風格前嘅trailer

#releasetheayercut

Hc下次會係邊套戲出場？

19 女導演拍佢屎咁。又傳唔開戲，又傳開獨立片

獨立片？

Solo

Henry 呢次應該唔止客串，應該有大單job ,

HQ定HC？

HQ 下套係James gunn 套SS 仲有SS ayer cut 傳傾緊新電影
Harley應該唔會出solo啦

HC 呢未有官方決定留唔留佢
傳JJ拍嗰套都無講演員
Superman電影除左Snyder至少仲有MI個導演Pitch過WB
WB唔鳩理佢搞到人哋發脾氣

睇錯

出Zack cut後追返呢隻

concept 圖係hell bat suit, 可惜唔出

出Hellbat點拍落去

concept 出左頭盔啫

有冇圖睇下

似trashier suit 多啲

笑死，係唔係都hellbat

咁撚惡

因為紅色！

啱啱翻睇多次導演版bvs
Zack講故事根本冇問題
Martha個段唔明啲人屌乜
大敵當前兩個成熟大男人立即放低私怨合作好合理
唔同m記成日講埋哂啲笑話
至於batman同martha係佢個仔個朋友，係想martha知佢係同一陣陣，善意咁解
超人之死同eg tony之死比有過之而無不及
Zack戲要慢慢細讀先會欣賞到

紅色Batman

但係Lex 個動機真係好膠
加上Batman 又俾佢玩到tum tum 轉
會唔會太on9
至於Martha 嗰度
其實了解到個背後意義再睇係冇問題
但係第一次睇真係WTF
無可否認係present 得唔好

Present到變咗萬年笑位

Lex除咗佢話細個比老豆打冇人幫佢
佢係圖書館發怖會演講過
最荒謬係世上有知識但冇權力
講到情緒失控,其實佢講緊佢自己啦
佢角色性格覺得自己太叻,甚至想凌駕於超人/神

Batman火遮眼都理解嘅

Bvs最正係用左好多篇幅探討超級英雄處於現實會有咩問題，聽證會，新聞報道，電視節目，示威場面反映出正反方觀點
呢啲都係m記缺乏嘅，雷神、hulk出現係條街路人就搵佢selfie

正常
我諗普通觀眾大部份都係睇theatrical cut 啫
TC 剪到一忽忽仲要整鑊Martha on9野出嚟
好難唔笑

現實化英雄處境係好睇
不過Lex 係真係一個好一般嘅反派
佢條友係真係純粹痴線同極端
冇一個好好嘅motive 去塑造佢點解咁憎大超
純粹幾句台詞真係唔夠
希望之後可以再見到佢

班細路見到綠色怪獸完全唔驚

In Snyder cut we trust

其實咩事，跟得唔貼

雖然係content farm, 頂住先
一係直接上Twitter食花生

Grace 由bop未上就開始鬧bop,仲要出劇透無限放大某幾個位引人鬧
Reshoot之後改咗某d劇情,所以之前劇情無人知
而家Cathy yan出post支持Ayer
Grace 呢條臭閪又衝出嚟講話自己之前啱
Cathy yan 就公開屌鳩佢，應該忍左佢好耐

某程度上就係呢條臭閪搞到 bop 大規模reshoot

Bop算鳩數啦
都唔係剩係劇本問題

真心笑左
Bvs出Hellbat
係咪可以掉返轉手撕超人

之前有巴打用神學分析

唔去reshoot
bop都可以賺下錢

而家只係夠打和

bvs batman 憎超人，係因為zod 係侵略全球通訊演講時，已講到明因為超人在地球，先黎侵略改造地球。Batman 憎超人唔可以單獨係bvs 套戲度睇

Budget
$82–100 million
Box office
$201.9 million

應該蝕

改到班納樣，hulk 樣多數猙獰

對計埋周邊同埋Home release係平到/小賺

JJ又唔算搞衰Star Wars 嘅
第七集埋哂伏筆比第八集一野掉走哂
搞到第九集要用1集時間講兩集內容

第七集都係賣下情懷set 下伏筆其實不過不失

號稱最聰明嘅人但諗個弱智plan殺超人諗住靠Bat Affleck殺到佢，之後Doomsday係殺到，但有無諗過超人死左邊個整停Doomsday 弱智仔

七ok la，要屌係屌迪士尼完全無plan好個storyline就硬推三部曲

其實由細到大都唔明Lex 有咩咁吸引
覺得佢係好單純一個私怨痴線佬

由得導演改曬伏筆亂寫故事
三部曲之間集集大改
最後無啦啦彈個白卜庭

佢諗住加埋佢d血可以控制到佢?

你唔可以咁講，佢識哂宇宙知識。 知道有old god new god 存在。

我仲以為lex想攬炒
但講真Jesse Eisenberg係幾好戲

應該想用氪石控制doomsday?
不過後尾俾batman偷咗

個時佢專登比batman偷
想batman殺superman

係佢真係俾Batman 偷
之後先將計就計俾Batman 玩埋嚿石
佢原本佢係諗住留嚟傍身

最終套戲都遲上
因為老師傷咗

天意joss geoff 害人終害已

GJ表示輕鬆

doom patrol s2 就快出

好淒美

好少可一套dceu既trailer 咁唔吸引

BOP囉
不過個人覺得BOP又真係無咁差
私心BOP>SS

個人覺得最垃圾係bop其次係Shazam

平庸>爛

咁都唔叫搞衰？
Jj不惱岀名有頭威冇尾陣

Bop boss戰都爛

賣情懷冇新意個頭已經開得唔好

Bop無boss 戰

Black mask

成套啲角色都淨係借個名嚟用
根本換個角色名都ok咁
Cassandra

好條春，成個social media版嘅joker咁，成套bvs佢依種演繹最令我出戲

gotham city仲和平過hk 重要陽光景多過夜晚景邊忽罪惡之城

Black mask搞咁大場龍鳳
Batman都唔出黎

Nolan Dark Knight

但係演得唔似Lex，太跳脫，唔夠沉實

JL之後先變沉實

所以我之前先話Grace Randolph 根本唔算一個消息源

James Gunn屌過（之後懷恨在心James Gunn 俾Disney炒就話佢玩完）
James Wan屌過
Ava DuVernay直接block鳩左佢
而家連Cathy Yan屌埋

都唔明點解有人信佢

幾時先有trailer睇

Bruce Wayne

貼得好貼wo ching

仲有catwoman

HBO Max wants Affleck, Leto, and Manganiello for an original Batman project

Don’t give me hope

This follows reports last week that AT&T and WarnerMedia want Affleck to return as the Caped Crusader. Affleck is also in talks to return to the director’s chair and to adapt his original script with Zack Snyder producing.

dont give me hope. 19/5 果日keep 住同自己講。

無乜可能啦，自己打自己咩

等睇。而家咩都有可能。亦可能吹。

等下年套ZSJL反應

Ben 喺interview 都表明係好鍾意Batman 呢個角色
我覺得佢係無奈地頂唔順華納嘅煩膠
又睇唔清DCEU前境
所以先退出
話唔定HBO 真係說服到佢歸隊呢

Shazam好過ss

ben 退出係佢之前飲酒成引？

Shazam笑位太低能
Boss戰垃圾

我覺得係其一原因啦
我偏向覺得係唔妥華納
由本來自編自導自演
變成得自演
Ben 編劇仲要咁叻
到最後俾華納飛起埋
比著任何一個荷里活明星都走啦

岩
Wb迫走zack同Ben

華納對ben 好差，accountant 2 叫好叫座唔開，Wb 對Gavin O'Connor 又差。原本佢拍ss. ayer 拍gotham city sirens. 結果gavin劇本俾左yan 拍。 ss 變左james 拍。

求其開左套the way back 俾ben 同 gavin. 肥ben 做得唔錯

而家到Ayer Cut 叫春

Ben真係好型

不了留翻啲錢做batfleck好過

不過真心個句
如果HBO Max 上
其實都想睇

好戲。決心為未來而戰

hbo 學netflix 就岩。一套戲叫人join 一個月百幾hkd, 淨袋，好過戲院抽水。

以後戲院一個版本
Blu ray/4K 就Extended Cut
HBO Max 就Director’s Cut
Blu ray Box set 就Ultimate Cut
Fat fat 了

hbomax 話會俾電影筆直拍電視。以zack拍戲方式岩係hbomax 播。下下都4 個鐘。

其實佢啪下啲短篇小品喺hbo max 上其實幾正
不過掙扎位係如果有大場面嘅話冇得入戲院j

netflix 都先上幾日戲院

搏獎姐

netflix 開始搞戲院

HBO 堆劇劇不嬲budget高
套Watchmen班底好多電影人

我英文屎，認為再高d

電影筆直，而家最高都係1000萬一集，應該多過

呢個可能唔細嘅
首先henry哥一直都係沒話唔拍 仲話沒放棄過超人角色
然後ZS一定有佢本身DCEU同MOS2等等計劃
最緊要係ATT前排係twitter咩都答「唔係沒可能」
睇嚟都好信ZS 如果最後JL ZS cut出到嚟好好睇睇
好多project應該會重啟

除非black adam 無超人

但唔係話black adam岀jsa?

應該係回憶

呢個可能性仲大
好似henry同dwayne johnson同經理人？

rock 前妻

Joker殺Robin, Batman打爆佢棚牙 困左入Arkham Asylum 先愈到HQ

Dick

好係tim

dceu 最大既敵人係geoff john

Zack Snyder confirms on social media that Dick Grayson - not Jason Todd - is actually the dead Robin in Batman V Superman: Dawn of Justice.

It was also revealed that Snyder intended to have Carrie Kelley be the next Robin in the DCEU

thx, 清，9 up 左

最似carrie 係it 果女主角

其實Batman Begins真係幾好睇有啲超現實先似superhero電影

琴日睇完IMAX

如果話Batman電影，Batman Begins > The Dark Knight > Dark Knight Rises

我反而會話三套係一套戲

屌你DC宜家玩啲咁嘅野

GJ係搞衰dceu元兇

A Dark Knight Returns? The Future of Batfleck May Shine as Bright as the Batsignal in Gotham...

25-26/7 SDCC online期間應該有重大公佈

又推遲

唔撚係呀

其實預左
外國疫情爆得咁勁
分分鐘今年都冇得上

Denny O’Neil死咗

RIP

7月25-26有justice con 2020 有zack同dark seid 演員
8月有個dc fandome 應該似係disney嘅d23 發佈會
所以sdcc應該無dc嘢

「DC FanDome」目的是娛樂大眾，包含電影及電視超級粉絲、遊戲玩家、讀者、家庭及小孩，也是唯一可以得到備受期待的消息、觀看獨家影片，以及進入主題世界的地方。此虛擬活動將透過特別方式與全球每個時區的粉絲進行互動，粉絲除有機會獲得獨特的專屬體驗，也能參與以當地語言呈現世界各地臉孔與聲音的在地化活動。無論你的所在地點、年紀大小或狂熱程度，「DC FanDome」都可以滿足你的需求。

起碼sdcc有Figure新聞嘅

wb都幾有心搞 竟然多語言btw有zack

又玩鳩watchmen

shock me please

batfleck hbomax solo

zack snyder tone

再次講 lex II 演得好

表示唔識欣賞

In a recent exchange with a fan, producer Barbara Muschietti confirmed that Victor Stone is still set to feature in The Flash.

搞邊科

WTFinto the spiderverse咁

麻煩趕走GJ, 俾返zack lead 個universe. iT2 d 特技好差。

細個睇batman & robin睇到津津有味，大個先知係爛片
rip

可能玩time travel?

flashpoint 無Thomas wayne

玩multiverses啦
Erza客串flash鋪定路
報導話米高batman會係Nick fury定位既角色

我以為客串 time travel走錯時間線

Dan Didio我屌你老母

Zack Snyder’s Justice League now has a release window for its premiere on HBO Max.

In an interview with Variety, Sandra Dewey, president of productions and business operations for WarnerMedia Entertainment, said that the film would premiere on the streaming service in "early to mid-2021." She would not, however, commit to a specific date.

應該都係520
Zack 咁鍾意玩紀念日

據Grace Randolph指出，曾飾演綠燈俠的賴恩雷諾士（Ryan Reynolds）有機會在《正義聯盟》導演版客串登場：「我從第二個渠道都聽到此消息（綠燈俠客串《正義聯盟》導演版），看來這傳言屬實。我可以肯定賴恩雷諾士的綠燈俠會在《正義聯盟》導演版出現。」她最後還提到目前華納兄弟正努力完成這筆交易，並稱導演及演員都對此非常感興趣。

Grace Randolph就算吧啦

算9 數la, 好似熱狗咁，出黎搞亂哂，之後神隱一派，之後無限loop

呢幕次次睇都好撚震撼

好震撼點解老爺淨係食花生

插唔到手 唔係WW老爺死左啦

食花生都算啦
個Shot仲要話你知係真係郁都唔郁

唔會啦deadpool 2抽到咁

我覺得呢幕完全體現出咩係神仙打交

套Harley Quinn真係幾撚盞鬼

kite man 好撚sad

Joss Whedon

?

燒到Geoff Johns

十七歲都犯法？

Ray fisher突然開佢地波

準備花生

本身套JL佢算係主角 比人cut到咁一定懷恨在心

睇twitter有人話flash仆落WW心口嗰幕gal唔肯拍，跟住joss逼gal個stunt double拍

原來係body double

While filming Justice League, Whedon was responsible for that distasteful and goofy scene involving The Flash landing on top of Wonder Woman, which saw Gal Gadot refuse to do the scene so a body double was used.

Joss嗰朵一向臭

呢個一早已經通晒天啦，瞓喺度嗰幕係冇見到ww樣

明明拍完avengers上左神枱
點知一套比一套差

Hi 雞巴

究竟肥ben 仲有無得做batman

傳已經簽左新約 同埋22.8 會公佈兩套新DC電影

我有睇到，想問大家仲信唔信

而家仲傳joss 禁固式恐嚇，逼ww 拍果場咸濕戲

唔出奇，佢一向當女人係雞係公廁

可能係flash客串

咁宜家拍緊嗰套batman點搞

導演本身唔想跟decu 。而家睇att玩唔玩多元宇宙

22.8 black Adam？ New god？

呢兩套唔算新啦 一早公佈過

new god 兇多吉小

WB呢個時候邊敢得罪Ava

ching 簡述下

Ava duVernay 拍完queen sugar敢不停用女導演同之後一套劇when they see us同一套記錄片13th
佢喺黑人電影文化同女權運動地位都好高下，你會見到佢Twitter 支持其他黑人/女導演
仲有New god係Ava duVernay本身自己有興趣拍先搵wb傾合作，唔係咩dceu片，所以佢想磨幾耐都得
仲有Ava 好撚敢講嘢，BLM運動未完搞鳩佢？成個wb基本上玩撚完

而家Netflix Apple排住隊想搵佢拍野賺名氣賺形象
難得你WB有個project佢睇得上眼，仲話Cut

學到野ching, 難怪咁耐唔拍

史匹堡都有套黑鷹

又係無了期等待

咪睇住其他野慢慢等

8月個fandome 分分鐘一日公佈曬新劇，新電影，新game

doom patrol s2

上左啦

第4 集，又係痴9 線

睇唔到

hbomax 主動回覆 #batflect . 雖然係自動回覆

7月8月都有jl trailer

咁快

Source?

邊到講7月8

7月sdcc有機會有先導預告
8月22日 dc fandome就一定有預告

劇已棄
S1 真係好好睇
但我接受唔到佢一個屈尾十幾集之間就扭去講Harlivy
Poor Kite Man

CLS
WB搵JJ監製Constantine
仲諗住搵John wick翻嚟

John Wickstantine 好似本身都係官方承認嘅一個multiverse 入面嘅Constantine 嚟

JLD Zatanna + Constantine
JJ同bad robot呢幾年一定忙到仆街

如果Constantine 請得番Keanu Reeves 做唔知承唔承認前作呢？